intertek有疑似個案

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

.

邊區呀請問？

荔枝角？

荔枝角呀
製衣中心

佢係老母確診咗
但尋日佢仲有返工

師兄咁大膽直接開公司名

佢老母確診，佢個仔都幾難甩身
早啲買樓搬離屋企，正是皇道

ITS成日有員工爆料
間嘢一定好撚閪

全行都閪， 血汗工廠，垃圾行業

聽朋友講好似底薪奶低
迫你一定要OT
然後假又少
做啲嘢又鳩

全中

今次洗唔洗扣annual呀

2樓7樓係電lab?

驚閪咩

唔OT既話10K都冇
我諗緊而家咩年代
竟然有工可以唔撚過10K
佢係面試已經同你講要你OT
OT人工仲要低過出去做part time

而家公司要求員工係呢兩個禮拜請no pay leave

跟住繼續逼大家返工
沒事兒!

識人AL都請唔到呀

請一日 唔係請哂咁多日

比大家有個防備都好

剩係果兩層唔返咁痴線

算唔算報應？

報落啲員工身上

仲要個兩層淨係放一日
俾公司消毒
聽日都要返返工

冇乜撚野用

閪公司唔用腦諗野
14日自我隔離係基本啦

係咪因為未有真係確診所以咁

個同事個老母已經確診咗
係個同事未確診 驗咗未出報告
個同事尋日仲要有返工

幾時先有個仔嘅報告呀？

好似話今日
但出咗報告話冇事都唔一定係冇事
你知有人驗咗5次先話有事

I記

最新傳聞被步確診 I記應該停工

屌
佢一撚定唔會停

傻啦，佢肯定唔會停，消毒完要你地班友繼續返工

而家淨係停2同7樓
如果真係確診再睇下點喎

做lab一向閪

咁點解你仲要翻
做爛個市

想走㗎啦
但而家走唔可以確保搵到工

你都痴鳩線
番馬會part time都多錢過9k啦

就係你呢啲撚樣
搞到啲僱主夠膽死出咁低人工請人
因為真係有你呢啲咁低賤嘅撚樣咁低人工都照做

反省吓啦

屌完老母死死氣做落去 頂爛市

而家點撚樣走呀

唔駛食飯咩.....
雖然我覺得極度 on9 轉左行十世。
但係都要睇機遇....
science grad 都會明白有幾絕望

9k人工
你確定你有得食飯？

大學生點節墮都唔係收呢個人工啦？
如果個個都肯唔做10k以下嘅工
咁僱主咪要用10k以上黎請人囉

我依家就係屌你當初accept 8k人工做爛市啊傻閪

唉.....
有頭髮邊個想咁....
如果我唔係屋企有資源比我再讀書洗底，我一樣唔知點算....
讀science都唔知自己做得乜....

利申：行已轉。依家五皮一個月

啱啱出嚟做野
諗著做著先咋
冇諗過半年林鄭可以唔認輸
冇諗過支那會爆沙示
小弟都係想做夠一年就走
而家想走都走唔撚到

巴打依家邊行？

依家i記又有咩plan？

唉，會唔會影響運輸業架？荔枝角位於「香港中心」，有好多物流公司呢

唉....
我連資源都冇
唔想佢地用埋啲養老既錢去供我讀書
有得讀我都想讀多幾年 玩多幾年
而家諗返讀science 真係好on9

利申:老豆已退休 得我同老母返工
而家老母都冇得點返工

2樓7樓唔開
要等之後詳細報告出咗先再決定
而家所有員工都要返工
如果驚可以請假

醫療

恭喜

我當初入呢行都係accept 8k人工做爛左個市
無計啦 IVE HD仔畢業出黎邊有人請

利申：10年前

10年前又係8k
10年後又係8k

就係你地呢啲傻閪造就僱主成為吸血鬼

好彩成個半月無返

明白ge...
science對普通人來講真係好絕望.....

我HD都冇

咁講法你都有分造就過

你up乜撚野啊？

???

有無最新消息？
喺附近番工心慌慌

最新消息：已自行請人消毒
其他野要等同事確診 政府願意比指引先知點做

已經確診

點算 返唔返工好？

老閪都唔返啦 打份工姐洗同佢搵命搏

一齊唔返好返

驚比人炒 低級員工

佢逼你NPL，咁你咪NPL比佢睇

你中左招？

NPL最多得一日唔想死於武肺

你居然驚NPL多過肺炎。。。。

搵食艱難呀 ching

你中左就有排都唔洗食

有無諗過今時今日走去做7-11都過萬

今年又凍薪又無花紅
佢要炒你咪當有個機會趁早轉行囉

舊年大逃亡搞到咁大獲i記仲唔識死就真係抵佢死

聽日應該全部人唔駛返

今年會唔會大逃亡呀
想跟機

全世界Work from home (WFH)

放低$1

我呢啲低級員工係要返公司先做到野

等武漢肺炎完咗就走

轉行吧啦你
呢個年頭HD都無仲要學人做Lab

唔好唔記得呢一行發展門檻係MSc

我係MSc 人工都唔見得高

有同事HD出嚟 人工都係高我幾百
諗唔到花多兩年時間既意義

轉行算數

好似攬炒埋其他公司

命仔定錢重要，自己諗

隔離公司慘慘

番i記出名咩？係奴性呀

間公司你點射波都唔會炒㗎
有人一個月射咗一半返工日子都冇事
仲有 而家公司話要節流
叫大家請no pay leave 嘛
你請多幾日 公司不知幾開心

同一幢返工好驚呀diu

就咁停一日消下毒就得？

屌 我係你隔離街
個19文員同事中學學歷
mon-fri 返8個鐘果個on9同事都11500...
仲要個柒頭excel都唔識用 估佢準備俾人炒
樓主你ugrad咁搞9自己

明明係lab公司
但就好似唔識science 咁

想過嚟做

以前做過，成行都好閪
閪到最後轉行
人工低又要瘋狂OT
成個人俾哂份工
慘過乞衣

血汗工廠無誤

仲要隨時俾學歷低你好多嘅騎住
有啲老海鮮又冇學歷又冇常識又冇integrity

唉....其實係。
所以果陣我都有去考ACO，不過我考唔到

但聽日要繼續返工

不了射波啦

呢間公司真係仆街到, 有確診都唔封

佢封一日消毒完就算

呢間閪野出哂名閪

講真樓主等完咗武漢肺炎跳返出去返office clerk或者飲食行業好過啦
起碼都萬6萬7

之前中學返過飲食
呢世都唔想再返

走就一定走㗎啦
到時再睇下做咩

有冇搞錯
淨係封1日

尼行就好似鬥長命
越長命就senior 仔都會俾你做下嘅

竟然放14日假

返lab真係狗也不屌

lab真係夕陽行業
冇事冇幹唔好走去做
搞到身體唔好就得不償失

14日NPL?

未知 但如果14日冇薪假都幾撚仆街

放心
一定係NPL

佢可以試下
睇下之後會發生咩事

有法律保障佢咁做係無問題 (好似係)

唔係倒返轉咩

要14日前通知先放得no pay或者al

之前自我隔離個啲人都有薪
而家佢冇既話
啲人拆咗間公司都唔出奇